怪我不懂事...我自己都好傷心

一直以來我都係需要人嗰個...反而無諗到 原來有人需要我😭😭 啊 仲要我唔知到 ..而家佢嬲我唔care佢感受...啊 。我唔係咁架...

你係咁